買新樓定二手樓好

新樓：新，8成mortgage ，但貴
舊樓：平小小，大約知質素如何，但過6m要一大筆首期因爲只可以做6成

利申：覺得樓價唔會再狂升 但唔會跌 所以早買早著

你條女個閪比人屌過好 定未屌過好

各有各好wo

二手好
新樓管理費貴，普遍個則唔實用（實用400先得一房）

我上年都係買左二手樓

2手要裝修
新樓多數比埋傢俬

新平d, 2手要破頂先買到

新樓而家d管理費差唔多要$4呎

Why not both?

樓價計埋入去姐，無分別

二手加靚裝啦。
會所有幾可用丫

睇你有無破處情意結

話說 新樓500sf 都過千
二手個價過6m又要有4成首期（即2.4m）
而大部分企理小小夠3條友住 就算元朗 都差不多6m
而又睇唔到來緊幾年會有咩令樓市跌

容許我軟弱地講一句 癡撚線